港共搞鳩內會仲會唔會好似當日6.12咁既聲勢？

基督手足唱足通宵Say hallelujah to the lord
等天一光接班反包圍
一路人接人咁去金鐘包圍立法會唔俾建制入去開會
做防禦措施死守
啲狗一路推進 tear gas 但寸步不讓 打死唔走
個畫面到而家都仲記得

Home office,不了

我都係Ff下

發下夢好喇

今時今日再黎的話

夏愨道+龍和道 2架水炮車 應該最低消費

一定噴到幻彩詠香江咁

仲有500粒TG同大量sniper

可能啲早幾日封晒路有ot